[{"Nome":"Edite de F\u00e1tima Santos Marreiros Estrela","Data":43763,"Legislatura":14,"Partido":"PS","Sim":177,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":48,"Nulos":4,"Total":229,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 31 de Outubro de 2019","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a566b786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534c556b744d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7729257642,"Nome-L":"Edite de F\u00e1tima Santos Marreiros Estrela-14"},{"Nome":"Fernando Mimoso Negr\u00e3o","Data":43763,"Legislatura":14,"Partido":"PSD","Sim":165,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":60,"Nulos":4,"Total":229,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 31 de Outubro de 2019","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a566b786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534c556b744d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7205240175,"Nome-L":"Fernando Mimoso Negr\u00e3o-14"},{"Nome":"Jos\u00e9 Manuel Marques da Silva Pureza","Data":43763,"Legislatura":14,"Partido":"BE","Sim":172,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":53,"Nulos":4,"Total":229,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 31 de Outubro de 2019","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a566b786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534c556b744d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7510917031,"Nome-L":"Jos\u00e9 Manuel Marques da Silva Pureza-14"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues","Data":43763,"Legislatura":14,"Partido":"PCP","Sim":170,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":55,"Nulos":4,"Total":229,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 31 de Outubro de 2019","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a566b786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534c556b744d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7423580786,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues-14"},{"Nome":"Jos\u00e9 Manuel de Matos Correia","Data":42305,"Legislatura":13,"Partido":"PSD","Sim":173,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":52,"Nulos":1,"Total":226,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 29 de Outrubro de 2015","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7654867257,"Nome-L":"Jos\u00e9 Manuel de Matos Correia-13"},{"Nome":"Jorge Lac\u00e3o Costa","Data":42305,"Legislatura":13,"Partido":"PS","Sim":122,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":103,"Nulos":1,"Total":226,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 29 de Outrubro de 2015","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.5398230088,"Nome-L":"Jorge Lac\u00e3o Costa-13"},{"Nome":"Jos\u00e9 Manuel Marques da Silva Pureza","Data":42305,"Legislatura":13,"Partido":"BE","Sim":137,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":88,"Nulos":1,"Total":226,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 29 de Outrubro de 2015","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6061946903,"Nome-L":"Jos\u00e9 Manuel Marques da Silva Pureza-13"},{"Nome":"Teresa Margarida F. de Vasconcelos Caeiro","Data":42305,"Legislatura":13,"Partido":"CDS","Sim":172,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":54,"Nulos":0,"Total":226,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 29 de Outrubro de 2015","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7610619469,"Nome-L":"Teresa Margarida F. de Vasconcelos Caeiro-13"},{"Nome":"Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva","Data":40715,"Legislatura":12,"Partido":"PSD","Sim":201,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":23,"Nulos":0,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, XII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 1 de Julho de 2011","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a4843716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564974535330774d444d756347526d&fich=DAR-I-003.pdf&Inline=true","Aprov":0.8973214286,"Nome-L":"Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva-12"},{"Nome":"Eduardo Lu\u00eds Barreto Ferro Rodrigues","Data":40715,"Legislatura":12,"Partido":"PS","Sim":158,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":65,"Nulos":1,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, XII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 1 de Julho de 2011","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a4843716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564974535330774d444d756347526d&fich=DAR-I-003.pdf&Inline=true","Aprov":0.7053571429,"Nome-L":"Eduardo Lu\u00eds Barreto Ferro Rodrigues-12"},{"Nome":"Teresa Margarida F. de V. Caeiro","Data":40715,"Legislatura":12,"Partido":"CDS","Sim":154,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":69,"Nulos":1,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, XII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 1 de Julho de 2011","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a4843716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564974535330774d444d756347526d&fich=DAR-I-003.pdf&Inline=true","Aprov":0.6875,"Nome-L":"Teresa Margarida F. de V. Caeiro-12"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues","Data":40715,"Legislatura":12,"Partido":"PCP","Sim":184,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":40,"Nulos":0,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, XII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 1 de Julho de 2011","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a4843716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564974535330774d444d756347526d&fich=DAR-I-003.pdf&Inline=true","Aprov":0.8214285714,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues-12"},{"Nome":"Jos\u00e9 Eduardo Vera Cruz Jardim","Data":40101,"Legislatura":11,"Partido":"PS","Sim":182,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":42,"Nulos":0,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 6 de Novembro de 2009","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d634b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.8125,"Nome-L":"Jos\u00e9 Eduardo Vera Cruz Jardim-11"},{"Nome":"Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva","Data":40101,"Legislatura":11,"Partido":"PSD","Sim":175,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":49,"Nulos":0,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 6 de Novembro de 2009","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d634b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.78125,"Nome-L":"Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva-11"},{"Nome":"Teresa Margarida F. de V. Caeiro","Data":40101,"Legislatura":11,"Partido":"CDS","Sim":169,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":55,"Nulos":0,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 6 de Novembro de 2009","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d634b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7544642857,"Nome-L":"Teresa Margarida F. de V. Caeiro-11"},{"Nome":"Lu\u00eds Em\u00eddio Lopes Mateus Fazenda","Data":40101,"Legislatura":11,"Partido":"BE","Sim":137,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":87,"Nulos":0,"Total":224,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, XI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 6 de Novembro de 2009","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a5447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d634b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c3052425569314a4c5441774d6935775a47593d&fich=DAR-I-002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6116071429,"Nome-L":"Lu\u00eds Em\u00eddio Lopes Mateus Fazenda-11"},{"Nome":"Manuel Alegre de Melo Duarte","Data":38427,"Legislatura":10,"Partido":"PS","Sim":190,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":37,"Nulos":0,"Total":227,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, X Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 17 de Mar\u00e7o de 2005","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c326279387877716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d457652454653535441774d6935775a47593d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.8370044053,"Nome-L":"Manuel Alegre de Melo Duarte-10"},{"Nome":"Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva","Data":38427,"Legislatura":10,"Partido":"PSD","Sim":174,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":51,"Nulos":2,"Total":227,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, X Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 17 de Mar\u00e7o de 2005","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c326279387877716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d457652454653535441774d6935775a47593d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7665198238,"Nome-L":"Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva-10"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues","Data":38427,"Legislatura":10,"Partido":"PCP","Sim":189,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":38,"Nulos":0,"Total":227,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, X Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 17 de Mar\u00e7o de 2005","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c326279387877716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d457652454653535441774d6935775a47593d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.8325991189,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues-10"},{"Nome":"Telmo Augusto Gomes de Noronha Correia","Data":38427,"Legislatura":10,"Partido":"CDS","Sim":153,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":72,"Nulos":2,"Total":227,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, X Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 17 de Mar\u00e7o de 2005","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c326279387877716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d457652454653535441774d6935775a47593d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6740088106,"Nome-L":"Telmo Augusto Gomes de Noronha Correia-10"},{"Nome":"Maria Leonor Beleza M. Tavares","Data":37356,"Legislatura":9,"Partido":"PSD","Sim":140,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":80,"Nulos":2,"Total":222,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IX Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 10 de Abril de 2002","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c306c595447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d533743716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564a4a4d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6306306306,"Nome-L":"Maria Leonor Beleza M. Tavares-9"},{"Nome":"Manuel Alegre de Melo Duarte","Data":37356,"Legislatura":9,"Partido":"PS","Sim":158,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":61,"Nulos":3,"Total":222,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IX Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 10 de Abril de 2002","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c306c595447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d533743716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564a4a4d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7117117117,"Nome-L":"Manuel Alegre de Melo Duarte-9"},{"Nome":"Narana Sinai Coissor\u00f3","Data":37356,"Legislatura":9,"Partido":"CDS","Sim":128,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":91,"Nulos":3,"Total":222,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IX Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 10 de Abril de 2002","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c306c595447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d533743716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564a4a4d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.5765765766,"Nome-L":"Narana Sinai Coissor\u00f3-9"},{"Nome":"Lino Ant\u00f3nio Marques de Carvalho","Data":37356,"Legislatura":9,"Partido":"PCP","Sim":122,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":98,"Nulos":2,"Total":222,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IX Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 10 de Abril de 2002","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c306c595447566e4c305242556b6b76524546535355467963585670646d38764d533743716955794d464e6c633350446f32386c4d6a424d5a5764706332786864476c325953394551564a4a4d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.5495495495,"Nome-L":"Lino Ant\u00f3nio Marques de Carvalho-9"},{"Nome":"Manuel Alegre de Melo Duarte","Data":36460,"Legislatura":8,"Partido":"PS","Sim":168,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":50,"Nulos":3,"Total":221,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 28 de Outubro de 1999","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c305242556b6b774d4449756347526d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7601809955,"Nome-L":"Manuel Alegre de Melo Duarte-8"},{"Nome":"Jo\u00e3o Bosco Mota Amaral","Data":36460,"Legislatura":8,"Partido":"PSD","Sim":183,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":35,"Nulos":3,"Total":221,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 28 de Outubro de 1999","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c305242556b6b774d4449756347526d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.8280542986,"Nome-L":"Jo\u00e3o Bosco Mota Amaral-8"},{"Nome":"Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves do Amaral","Data":36460,"Legislatura":8,"Partido":"PCP","Sim":175,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":43,"Nulos":3,"Total":221,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 28 de Outubro de 1999","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c305242556b6b774d4449756347526d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.7918552036,"Nome-L":"Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves do Amaral-8"},{"Nome":"Narana Sinai Coissor\u00f3","Data":36460,"Legislatura":8,"Partido":"CDS","Sim":134,"N\u00e3o":0,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":84,"Nulos":3,"Total":221,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VIII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 28 de Outubro de 1999","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a53556c4d5a576376524546535353394551564a4a51584a7864576c32627938784c734b714a5449775532567a63384f6a627955794d45786c5a326c7a6247463061585a684c305242556b6b774d4449756347526d&fich=DARI002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6063348416,"Nome-L":"Narana Sinai Coissor\u00f3-8"},{"Nome":"Manuel Alegre de Melo Duarte","Data":35003,"Legislatura":7,"Partido":"PS","Sim":152,"N\u00e3o":46,"Absten\u00e7\u00f5es":22,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 2 de Novembro de 1995","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6909090909,"Nome-L":"Manuel Alegre de Melo Duarte-7"},{"Nome":"Jo\u00e3o Bosco Mota Amaral","Data":35003,"Legislatura":7,"Partido":"PSD","Sim":179,"N\u00e3o":15,"Absten\u00e7\u00f5es":16,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":210,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 2 de Novembro de 1995","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR002.pdf&Inline=true","Aprov":0.8523809524,"Nome-L":"Jo\u00e3o Bosco Mota Amaral-7"},{"Nome":"Nuno Kruz Abecasis","Data":35003,"Legislatura":7,"Partido":"CDS","Sim":108,"N\u00e3o":62,"Absten\u00e7\u00f5es":50,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 2 de Novembro de 1995","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR002.pdf&Inline=true","Aprov":0.4909090909,"Nome-L":"Nuno Kruz Abecasis-7"},{"Nome":"Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves do Amaral","Data":35003,"Legislatura":7,"Partido":"PCP","Sim":135,"N\u00e3o":44,"Absten\u00e7\u00f5es":41,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VII Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 2 de Novembro de 1995","URL":"https:\/\/app.parlamento.pt\/webutils\/docs\/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c315a4a5355786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534d4441794c6e426b5a673d3d&fich=DAR002.pdf&Inline=true","Aprov":0.6136363636,"Nome-L":"Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves do Amaral-7"},{"Nome":"Maria Leonor Beleza M. Tavares","Data":33549,"Legislatura":6,"Partido":"PSD","Sim":134,"N\u00e3o":58,"Absten\u00e7\u00f5es":9,"Brancos":16,"Nulos":0,"Total":217,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 8 de Novembro de 1991","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/06\/01\/002\/1991-11-07\/20","Aprov":0.6175115207,"Nome-L":"Maria Leonor Beleza M. Tavares-6"},{"Nome":"Jo\u00e3o Eduardo Coelho Ferraz de Abreu","Data":33549,"Legislatura":6,"Partido":"PS","Sim":121,"N\u00e3o":44,"Absten\u00e7\u00f5es":33,"Brancos":19,"Nulos":0,"Total":217,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 8 de Novembro de 1991","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/06\/01\/002\/1991-11-07\/20","Aprov":0.5576036866,"Nome-L":"Jo\u00e3o Eduardo Coelho Ferraz de Abreu-6"},{"Nome":"Jos\u00e9 Manuel Maia Nunes de Almeida","Data":33549,"Legislatura":6,"Partido":"PCP","Sim":127,"N\u00e3o":30,"Absten\u00e7\u00f5es":35,"Brancos":25,"Nulos":0,"Total":217,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 8 de Novembro de 1991","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/06\/01\/002\/1991-11-07\/20","Aprov":0.5852534562,"Nome-L":"Jos\u00e9 Manuel Maia Nunes de Almeida-6"},{"Nome":"Adriano Jos\u00e9 Alves Moreira","Data":33549,"Legislatura":6,"Partido":"CDS","Sim":118,"N\u00e3o":32,"Absten\u00e7\u00f5es":39,"Brancos":28,"Nulos":0,"Total":217,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, VI Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 8 de Novembro de 1991","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/06\/01\/002\/1991-11-07\/20","Aprov":0.5437788018,"Nome-L":"Adriano Jos\u00e9 Alves Moreira-6"},{"Nome":"Maria Manuela Aguiar Moreira","Data":32014,"Legislatura":5,"Partido":"PSD","Sim":163,"N\u00e3o":42,"Absten\u00e7\u00f5es":23,"Brancos":6,"Nulos":0,"Total":235,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, V Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 26 de Agosto de 1987","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/05\/01\/003\/1987-08-25\/25","Aprov":0.6936170213,"Nome-L":"Maria Manuela Aguiar Moreira-5"},{"Nome":"Jo\u00e3o Eduardo Coelho Ferraz de Abreu","Data":32014,"Legislatura":5,"Partido":"PS","Sim":131,"N\u00e3o":43,"Absten\u00e7\u00f5es":51,"Brancos":9,"Nulos":0,"Total":233,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, V Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 26 de Agosto de 1987","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/05\/01\/003\/1987-08-25\/25","Aprov":0.5622317597,"Nome-L":"Jo\u00e3o Eduardo Coelho Ferraz de Abreu-5"},{"Nome":"Jos\u00e9 Manuel Maia Nunes de Almeida","Data":32014,"Legislatura":5,"Partido":"PCP","Sim":131,"N\u00e3o":58,"Absten\u00e7\u00f5es":39,"Brancos":4,"Nulos":0,"Total":237,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, V Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 26 de Agosto de 1987","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/05\/01\/003\/1987-08-25\/25","Aprov":0.552742616,"Nome-L":"Jos\u00e9 Manuel Maia Nunes de Almeida-5"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Alves Marques J\u00fanior","Data":32014,"Legislatura":5,"Partido":"PRD","Sim":102,"N\u00e3o":75,"Absten\u00e7\u00f5es":47,"Brancos":10,"Nulos":0,"Total":234,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 3, V Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 26 de Agosto de 1987","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/05\/01\/003\/1987-08-25\/25","Aprov":0.4358974359,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Alves Marques J\u00fanior-5"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Joaquim Bastos Marques Mendes","Data":31359,"Legislatura":4,"Partido":"PSD","Sim":160,"N\u00e3o":34,"Absten\u00e7\u00f5es":28,"Brancos":11,"Nulos":0,"Total":233,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Novembro de 1985","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/04\/01\/002\/1985-11-08\/13","Aprov":0.686695279,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Joaquim Bastos Marques Mendes-4"},{"Nome":"Carlos Cardoso Lage","Data":31359,"Legislatura":4,"Partido":"PS","Sim":173,"N\u00e3o":24,"Absten\u00e7\u00f5es":28,"Brancos":8,"Nulos":0,"Total":233,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Novembro de 1985","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/04\/01\/002\/1985-11-08\/13","Aprov":0.7424892704,"Nome-L":"Carlos Cardoso Lage-4"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Alves Marques J\u00fanior","Data":31359,"Legislatura":4,"Partido":"PRD","Sim":139,"N\u00e3o":61,"Absten\u00e7\u00f5es":22,"Brancos":11,"Nulos":0,"Total":233,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Novembro de 1985","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/04\/01\/002\/1985-11-08\/13","Aprov":0.5965665236,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Alves Marques J\u00fanior-4"},{"Nome":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano","Data":31359,"Legislatura":4,"Partido":"PCP","Sim":135,"N\u00e3o":53,"Absten\u00e7\u00f5es":35,"Brancos":10,"Nulos":0,"Total":233,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, IV Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Novembro de 1985","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/04\/01\/002\/1985-11-08\/13","Aprov":0.5793991416,"Nome-L":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano-4"},{"Nome":"Bas\u00edlio Adolfo de Mendon\u00e7a Horta da Franca","Data":30475,"Legislatura":3,"Partido":"CDS","Sim":126,"N\u00e3o":53,"Absten\u00e7\u00f5es":31,"Brancos":18,"Nulos":6,"Total":234,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, III Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Junho de 1983","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/03\/01\/002\/1983-06-08\/11","Aprov":0.5384615385,"Nome-L":"Bas\u00edlio Adolfo de Mendon\u00e7a Horta da Franca-3"},{"Nome":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano","Data":30475,"Legislatura":3,"Partido":"PCP","Sim":131,"N\u00e3o":60,"Absten\u00e7\u00f5es":26,"Brancos":14,"Nulos":3,"Total":234,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, III Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Junho de 1983","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/03\/01\/002\/1983-06-08\/11","Aprov":0.5598290598,"Nome-L":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano-3"},{"Nome":"Fernando Monteiro do Amaral","Data":30475,"Legislatura":3,"Partido":"PSD","Sim":172,"N\u00e3o":37,"Absten\u00e7\u00f5es":15,"Brancos":10,"Nulos":0,"Total":234,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, III Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Junho de 1983","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/03\/01\/002\/1983-06-08\/11","Aprov":0.735042735,"Nome-L":"Fernando Monteiro do Amaral-3"},{"Nome":"Jos\u00e9 Lu\u00eds do Amaral Nunes","Data":30475,"Legislatura":3,"Partido":"PS","Sim":189,"N\u00e3o":27,"Absten\u00e7\u00f5es":14,"Brancos":3,"Nulos":1,"Total":234,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, III Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 9 de Junho de 1983","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/03\/01\/002\/1983-06-08\/11","Aprov":0.8076923077,"Nome-L":"Jos\u00e9 Lu\u00eds do Amaral Nunes-3"},{"Nome":"Nuno Aires Rodrigues dos Santos","Data":29544,"Legislatura":2,"Partido":"PSD","Sim":176,"N\u00e3o":32,"Absten\u00e7\u00f5es":7,"Brancos":3,"Nulos":0,"Total":218,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, II Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 19 de Novembro de 1980","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/02\/01\/002\/1980-11-18\/17","Aprov":0.8073394495,"Nome-L":"Nuno Aires Rodrigues dos Santos-2"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Duarte Arnaut","Data":29544,"Legislatura":2,"Partido":"PS","Sim":116,"N\u00e3o":99,"Absten\u00e7\u00f5es":16,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":231,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, II Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 19 de Novembro de 1980","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/02\/01\/002\/1980-11-18\/17","Aprov":0.5021645022,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Duarte Arnaut-2"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Jacinto Martins Canaverde","Data":29544,"Legislatura":2,"Partido":"CDS","Sim":161,"N\u00e3o":44,"Absten\u00e7\u00f5es":24,"Brancos":2,"Nulos":0,"Total":231,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, II Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 19 de Novembro de 1980","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/02\/01\/002\/1980-11-18\/17","Aprov":0.696969697,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Jacinto Martins Canaverde-2"},{"Nome":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano","Data":29544,"Legislatura":2,"Partido":"PCP","Sim":157,"N\u00e3o":46,"Absten\u00e7\u00f5es":26,"Brancos":2,"Nulos":0,"Total":231,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 2, II Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 19 de Novembro de 1980","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/02\/01\/002\/1980-11-18\/17","Aprov":0.6796536797,"Nome-L":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano-2"},{"Nome":"Ant\u00f3nio Duarte Arnaut","Data":27970,"Legislatura":1,"Partido":"PS","Sim":217,"N\u00e3o":1,"Absten\u00e7\u00f5es":2,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 15, I Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 30 de Julho de 1976","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/01\/01\/015\/1976-07-29\/345","Aprov":0.9863636364,"Nome-L":"Ant\u00f3nio Duarte Arnaut-1"},{"Nome":"Nuno Aires Rodrigues dos Santos","Data":27970,"Legislatura":1,"Partido":"PSD","Sim":219,"N\u00e3o":1,"Absten\u00e7\u00f5es":0,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 15, I Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 30 de Julho de 1976","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/01\/01\/015\/1976-07-29\/345","Aprov":0.9954545455,"Nome-L":"Nuno Aires Rodrigues dos Santos-1"},{"Nome":"V\u00edtor Ant\u00f3nio Augusto Nunes de S\u00e1 Machado","Data":27970,"Legislatura":1,"Partido":"CDS","Sim":205,"N\u00e3o":1,"Absten\u00e7\u00f5es":14,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 15, I Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 30 de Julho de 1976","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/01\/01\/015\/1976-07-29\/345","Aprov":0.9318181818,"Nome-L":"V\u00edtor Ant\u00f3nio Augusto Nunes de S\u00e1 Machado-1"},{"Nome":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano","Data":27970,"Legislatura":1,"Partido":"PCP","Sim":210,"N\u00e3o":1,"Absten\u00e7\u00f5es":9,"Brancos":0,"Nulos":0,"Total":220,"Ref":"DAR, I S\u00e9rie, n\u00ba 15, I Legislatura, 1\u00aa sess\u00e3o legislativa, 30 de Julho de 1976","URL":"https:\/\/debates.parlamento.pt\/catalogo\/r3\/dar\/01\/01\/01\/015\/1976-07-29\/345","Aprov":0.9545454545,"Nome-L":"Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano-1"}]